係唔係每個成功既投資者都一定會試過蝕錢

想問大家係唔係一定會蝕過錢
蝕錢係指連本帶利蝕晒
有無可能keep住賺錢？

大家可唔可以分享下試過蝕幾多？

首先我唔係成功
幾萬開始實數太耐唔記得
第一次百幾變負百幾
第二次我諗五百左右變零/負
我一向用腦記約數唔計實數
死因係高槓桿

巴打玩外匯??

暫時自己落決定未輸過錢，輸個d全部所謂內幕料

巴打 蝕完仲有無繼續咁買法

就算已經成功左都唔會每一項投資都賺錢
只不過佢賺多過蝕

上個月尾開始零槓桿了

樓主講輸到幾乎破產果種，我諗好少而家出名果d投資者都係長年累月累積財富，如果中間清一次盤，係有生之年都好難追返差距，結果唔會出名。唔係果基金經理蝕晒又轉個名再呃人果種！

我係一個失敗既投資者，廿年前開始炒股，十年前輸晒d錢，而家先追返十年前條數，人生有幾個十年？我就白白冇左一個，重要係一個人最黃金既十年！

失敗乃成功之母係自我安慰既說話，失敗同成功係冇直接關係，成功同成功先有直接關係，小企做得好先會變中企，中企做得好先會變大企！千其唔好行差踏錯，否則會浪費最寶貴既資產—時間！

多謝巴打
小弟岩岩開始接觸股市 由我開始買個陣 身邊既人都會講我實會蝕錢 一開始就當交下學費咁

交學費係安慰自己先咁講
有邊個真係想交

輸晒果排番工有無特別落力？ 定係即刻已經諗點東山再起

一路本身贏緊
點知輸左成皮野 就冇再掂
最緊要 唔好信人講咩 靠自己
佢9吹唔會蝕 你跟左 蝕果個就係你
所以 唔好問人 唔好跟人

岩岩畢業一萬銀本輸六千,之後停左幾年
今年年頭拎十萬銀分兩邊慢慢玩,一邊月供穩穩陣陣算,另一邊跟trend炒
暫時計埋收息同升幅有一成幾回報

蝕過8000一日
最緊要係知自己做緊啲乜同點樣操作得好啲

開市跌二千點 五萬元牛證收回

冇！諗住跳樓！不過最後淆底冇跳！

成功定失敗都一定會蝕

巴菲特都會輸錢
但輸就輸少少 贏就贏多多 咁樣

贏廠輸糖

Long side OTM option

期結前一星期輸左800k

內幕唔係自己決定買?
搵支槍指你買嘅?